痴撚線，西維爾支簽靚到

鍠同疤都抽到硬野
屌佢老味西維爾就抽好簽
比左幾多錢呀仆街

咁搞法西甲得一隊入8強

Lkk又係時候出動

呢個真